[傳說中的遊戲現在甦醒]莎木討論區11

大家只要每日一份報紙嘅價錢，就可以助養世嘉同鈴木，why not both?

LM睇人屌柒有份整中文化既人

有冇人知沙田嗰兩間藍店賣幾錢？

切勿助長炒價

留名先

r係跑

手掣定KB

KB用R 手掣係R2/RT

要睇設定先知

一開波去古董店買晒d招先

其實用KB點格鬥

重玩開定個save檔係開波先

仆街佢QTE個O同X掉轉既，俾佢串hey!you suck!

Bug黎，普通event qte就無事🙈

留名，已經玩緊

好彩有得飛片

唔好飛啦🙈

重玩打110呀,唔飛片

點開字幕

留名, 貴過$230都係炒價.

機鋪個肥佬仲係到恥笑我，我會係機鋪門口等佢收工

再黎，有趣興入黎吹下水😂

Y或三角或TAB揀選項

0 0

琴晚都係得十個😂

冇架啦今晚

街邊個牌啲字都咁清楚

剛買左報價先@188
門口同驚hit最平$218
包膠完畢

睇睇下有d似荃聯老細

啱啱先知巴士站隔離阿婆幫魚檔信吉換過尿片

ps4 d制有冇得改
o用腳

好暗隻game

有中文係唔同啲

執下D人好喎

好笑喎問黑車如果問麵包佬先

曉峰都賣248
我買嗰間係咸碟隔離角落頭，以前成日以為係黑店

沙田已經賣晒

呢個又係好笑

可喜可賀

福頭，比晒d錢我為父報仇

d 音樂好細聲

點解我STEAM冇你地啲問題

各位，有冇買汽水俾外賣仔飲？

都視點轉個陣睇到我頭暈

聲音畫面有冇問題

達仔有冇玩？🤔

達太祖去咗德國未返，未知佢返黎開乜！

喺科隆，25先返

下竟然有間隱世機鋪？？
買咁多年都唔知
會唔會係好多二手電子野賣果間？
我當年部二手DC就係果頭買

睇落係悶版人中咁

人中好玩好撚多

等睇 D 人冇耐性玩兩玩唔玩
過幾日一街二手死貨

心跳酒吧起邊

肯定 單係畫面應該好多新一代都接受唔到 加埋舊式操控

後欄？

下試50

唔係喎，間野都藍藍地色好似藍店咁
終於開波，隻game咁快裝完

二重擊點出

搵左好耐 淨係搵到mij

好似公寓入後欄頭幾間。
唔好睇攻略，慢慢搵品味下

暫時零負皮，新post topic候選:
人中好玩好多
隻野抄人中
二手邊度收

求教

冇睇攻略

多D問下路人啦

丁緊我條女

99蚊放

擇notes

未玩幫你唔到

fb marketplace見

以前有睇過下既 但玩就真係第一次
估唔到咁多年前既game做到咁仔細
畫面操控唔講啦 因為比黎唔公平

我想問過時會唔會影響劇情
周圍玩、搵野搵到好夜 佢依家叫我搵山岸先生
但我搵唔到 去到佢屋企門口 又話唔好打擾人
要等第二日？

Btw 我覺得玩人中 似食公仔麵
玩呢隻似食粥 要慢慢食

唔會影響劇情但筆記同有啲特定劇情會睇唔到

老了

steam版 冇問題

呢隻驚個時間系統好癲架,過咗鐘啲人可能返咗屋企就唔會再出嚟
舖頭又係要夠鐘先入得

乜野叫二重擊
雙手波定重當定水月突

好似上面咁講連幫呀婆，過咗時都幫唔到

you suck!

呢隻野好撚好玩,去到50萬分會有假動作勁仆街仲要時間勁短屈死人

公園阿伯教嗰招

真係正 係間屋搵到勁多野 唔知又咩用
睇黎有排玩 最中意周圍搵野睇野既game
重出得好呀今次

係咪前口X

我都搵左成半粒鐘 望下碟飯又開左個盃

你個x

係 一開頭試下做報警撚 點知又有
估佢唔到

大把野你估唔到

強迫者患者末日

口乂

因為嗰餐飯，涼仔都冇再食飯

玩到夠鐘都未出到，第二日已唔見

獎盃撚
一開始記得打電話報警
去廚房第一身望啲飯餸
去後花園搵棵大櫻花樹
第一身望道場八陰八陽
做哂有4個銀盃的

thanks bro

darts你地過唔過到500分

咁真係唔知邊間，下次幫襯下先

已經全部忘記父仇了

我狂扭蛋中

感覺上郁快咗

唔想miss d成就，有冇咩攻略網好用?

我岩岩又搵到個銀盃 占卜問線索

基本上本身要填筆記的話，占卜係每日必做既野

流程應該同舊版一樣

用嚟儲筆記

我想問係咪隱藏獎盃？

我知道全部都唔難拎的

個list真係唔難

隔咁耐都係唔明究竟有幾無聊
唔覺唔覺已經過咗一日

望八陰八陽冇野，反而攞櫈有野攞

係 係溝板俾300yen 占卜一次又一隻銀盃
依隻真係白金神作黎

又夠鐘玩下直播先，想傾多d莎木野就一齊傾計啦

隔幾耐回覆先唔會ban

尋晚我留言ok 無事

有個巴打好似俾人Bam咗

被ban了

個廢老一過左鐘就唔見左,第二日都唔見,又要由頭玩

搵公園啦

邊個？

忽然bam咗 唔知咩事

有架，試多幾次

筆記係咪填滿先係無miss?好似好多窿

唔照晒攻略做係近乎不可能

個公園阿伯一去不返，學唔到招

劇情玩到邊？推進太快可能就過咗

我玩到夠鐘都未出到招，咁就收咗皮

重玩

到左黃昏唔見佢

邊個阿伯，咩名

Sad

我反而想睇冇學重當個Qte會唔會有變

有聲

唔帶呀婆番山本屋企得唔得架?
阿伯我可能又miss左

痴線。。。再開，較低左解析度sorry

即係學咗？

遲啲自己練習出啱指令就得架喇

冇事架阿婆開成就用
山岸伯朝早11點你會見佢櫻乜丘個公園
下晝就會去機舖隔離個麻雀公園

明白晒,感謝

當我未學

佢好似係已經學過，阿伯唔會再出現第二次

好在我唔儲獎盃 你班友咁癲 game time+儲獎盃應該有排先爆

自己去練習出返啱就得

已經又重玩又盛

佢開劇情好似係

強迫症恩物

100%

屌我以為我setting問題
跟左中右算

仲有三百幾日呀玩咁快做咩

已經有人白金左 呢隻game獎盃好易攞

咁我唔重玩了

咁就廿年喇
以前未有open world遊戲
好有心機乜都掂下係人都撩兩句
依家玩覺得有d悶

佢對你好失望 正廢青教極唔識

我都會撩嘅,因為好多對白唔記得晒

對你好失望

開頭係難捱

唔睇啦bam咗我

做左乜黎

莎木痴漢

幾好笑啲對話，麵包佬問佢黑色車癡孖筋講自己整麵包

話我係頑皮boi bam咗我

印象中mario都係好笑

賣菜阿叔怕老婆

500有野送？480送左個迷李標機俾我

我1年都未必爆到 而家慢慢打下就算

知音

過晒瘋狂打機既年紀 而家悠悠閒閒咁放工返屋企食個飯睇陣電視先開黎玩陣 頂多玩個幾鍾就收檔 放假都係差唔多情況

繼續😁打到兩點左右😂

莎木就係hea住玩慢活遊戲

老婆唔畀

諗先以前1日打足十幾個鐘又要卡關都唔知點做到

三粒鐘已經眼瞓

第日又返工

係

左左左右

其實賣菜佬都有講我唔想做，鬼叫我窮，好想去唱卡拉ok呀
有血有肉嘅角色

如果想儲盃, 有無邊part係唔好miss, miss左要重開新game先得?
開頭三段回憶啦,報警啦,呀婆返屋企啦, 仲有無? 去道場訓練果個之後都得?
想之後慢慢玩又儲到盃,thanks

可能要睇攻略

道場日日都可以打福仔一獲，唔急嘅

打到好開頭，未打得人住

如果可以隨時睇地圖就好

hea玩到藍帝返黎

4月，好似係

隻貓改左名做佐助，俾嗰妹屌到反肚

最難果個盃是咪剷車拎第一
次次都第2

毒撚貓

練熟咗我覺得唔難

以前可以1-5換晒返黎

睇片練走線

1除咗街果啲無得睇，不過行行下好快自然會熟晒

走少少線就偷到時間過頭

唔算大

有冇人覺得字幕好似av啲字幕

澳門最大線上賭場？

邊有呀

我搞搞佢聽日再一齊吹啦 ，應該係我十幾萬年前玩nightbot出事

飛啦，大家玩得開心啲!

去邊？ 一路順風

好似話去揾法國佬玩莎木3

真心唔難 直路你一定快過佢地
out in out 係出小小轉灣

基本上最難得海邊果到 連續灣有粒野突出嚟

唔好諗同佢地夾車
同埋(8號倉庫?) 對出幾條柱果到 可以cut track

基本上55秒內一圈唔難

第一名果部車直路追唔到
其他唔難追
玩左好多次先掂

賽車記得以前為左拎哂啲扭強不斷讓賽停係終點線等人過

直路拍埋行你快過佢架

尋日淘大近電梯果間賣$269....

之後去另一間，長毛仔果度睇$219
即買
唔玩都買黎支持下

office topic一問
巴打去法國係咪去玩utmb

最難玩係hang on
剷車小心海皮凸位同連續灣位，8號倉偷位就贏硬

一齊玩得開心啲

放工先有得餓也之

聽住OST扮工

其實真心講
2先似番個遊戲

淘大間野不嬲都唔太價格friendly

唔係，同老婆掃貨

同埋ps4有冇得set制
同DC唔一樣
拳係口 腳係O
好唔方便

長毛仔邊間

咁快去到賽車

同問

巴哈見人話撳實PS制>協助工具有得SET?

報告，喺多哈唔見莎木

同一層黎
近補習社果邊 （其實兩間舖都好近)
睇舖果間男士好長頭髮

垃圾驚 冇人買正常

扭強係全random定係每部機出都唔同?

每部都有一個系列，好似真扭蛋咁

2000芬果面？

all in

父仇已忘

抽藍帝扭蛋當報左仇

係似返「近期」啲遊戲

1代我當偵採遊戲玩超正

試唔睇攻略集筆記
就會覺得占卜嘅位置好奇怪
明明都講咗你聽位置係邊又要占卜
搵三刀又一定要搵滿福軒先跟住再搵人，但你直接搵其他兩個就會漏咗兩版筆記
始終都有啲位置係漏咗

1章細心玩係幾得意，留意下啲對話個小鎮啲人幾有性格
2章已經冇晒變咗路人

龍如咁，爭在無得撞9佢地

我諗當初設定都唔係for你儲100%嘅

2就節奏快啲咁

一開始就占卜

唔會吉咗就唔知冇事
但如果吉咗就會迫死強迫症

已經試咗酒吧一球係向右推15下

吉左=重玩

加油
全筆記全玩具全証書等緊你

全証書係咩
全玩具有排扭同抽,好辛苦
仲有HANG ON 太空哈利 好難玩
EXCITE QTE直頭有BUG玩唔到

呢個真係要腸油

你得既

用keyboard全部製set過一次就跑到

呢啲好似冇成就,真係愛呀鈴木

老虎機証書
仲有便利店奬品

一代幫啊婆幾正
Ps:小望好可愛

玩一年應該OK
涼仔嘅復仇之路充滿歡樂

識貨

有一個負皮了

上個po 0負評

過多一日好多二手放出嚟

未到
貴果間再向前行3個舖位其實己經係另外一間game舖
（手作雪糕隔離）

希望你知邊度

有啦？

搵下先
印象中兩間，可能未行晒

其實乜game都可能有，預咗

梗係正

who?

小望係pure的

原崎望嘅聲優

可以再pure啲

難怪人人都愛她

射佬話ps4一路4：3就一定無事

請問有冇巴打知元朗喜利有冇貨同報價呢?

噚日好似係兄弟去咗？

剛剛開始玩
玩到去搵線索
點解好似有d悶咁既

一章本身就係節奏慢，另外戰鬥只會得劇情有你咪覺得悶
我玩依家啲開放世界覺得仲悶，執野打怪睇劇情悶到唔想玩
十隻十隻都一樣

玩莎木唔好尋求刺激放鬆去體會就覺得係好遊戲
但從來唔會用好玩去形容莎木

莎木只係傳說

你要快打莎木唔岩玩
莎木唔係一集就完 一本十幾期既小說一開始都唔會即刻打大佬

傳說中嘅遊戲 冇話好定唔好

啱呀，第一集啲人根本係卒
最大嘅黑手黨就係中國

頭先買左，主動問我要唔要海報

Both咗未

有海報，加二十蚊

Free

可能有大量蟹貨

琴日放工落大雨無去到買.....依家做緊咩價位,求告知

加佢老味

我買228

No la, 土地供應問題

你話好似EA game咁果頭買完下個月ps plus半價就激心姐

係咪有得控制時間？噤落隻錶冇反應 有時過左時間又要等一日等到悶

應該都要下年先會減，出奇地好賣尤其歐洲

莎木1冇，明天請早
莎木2有得揀

阿婆個山本支線任

揾到山本間屋 但冇觸發任何野？

佢坐左係公園等你

琴晚拎完鳳凰鏡唔記得比個阿伯睇，少左個event🤦🏻‍♂️

中國就係最大嘅黑社會

又重玩

阿婆等到變咗白骨

點解我冇等到悶呢個煩惱
好多野做喎又可以打吓機 練功 扭蛋 飲汽水
又可以亂入唔同舖頭同人傾計
或者企響條街欣賞啲仲未被超越嘅npc生活路線設定
唔使狂追劇情 劇情好短

我以為DC果陣set過野
去到PS4 O係踢 X係投技
有幾招仲要 口+O 點禁

唔知會唔會有更新可以自己set
一個更新可能都要kickstarter

我要趕進度，進度呀

1正在幾乎個個npc都係街坊黎，求其揾個講野都會有故仔聽

我用兩隻手指篤

成隻手指閘中間

除左咁都唔知點禁

刷全成就梗係忙啦

今日休息，一陣應該會開一陣live stream😂
扮緊工無野做黎睇下😂

扮緊工無野做睇黎下😂

阿婆爆響口幫信吉換過尿片
士多阿婆成日鬧涼仔唔用腦

我仲撞過劉生去咗山之瀨拜神
冇諗到佢一個八十歲中國人有咁嘅設定
我去日本見唔少人行過都會拜兩下啲神社同銅像

佢間屋都係喺櫻丘啫

我有去公園搵佢 但涼話仲未搵到

有設定已經好勁，唔好話近唔近
絕大部份遊戲npc咪企同一地點等人嚟
邊似莎木會走嚟走去，會唔見咗人搵唔到咁搞笑

你zoom咗去門牌未

你要zoom個姓氏牌，有反應對白先返去揾阿婆

有個男人係工程狗
早上問佢野佢話工作緊好忙唔會答
夜晚見到佢係酒吧喝酒問佢野佢話放工休息唔好煩佢
好真實

npc都有分abc級，呢個係典型c級黎

尋日玩咗幾粒鐘, 好撚正
其實隻game真係整得好細緻, 鋪頭入面又靚
最正嘅係可以望住佢開鋪收鋪
個時間系統真不得了

不過玩落真係有啲暈, 個鏡頭成日轉嚟轉去
希望玩耐咗會習慣

玩耐啲就熟晒啲關係圖
其他驚都唔會有比莎木更熟

欣賞莎木時間系統嘅人唔多
可以入舖頭拎起件貨睇，npc對話量大同有生活路線廿年來都屈晒機
鏡頭冇得搞如果玩Dc仲暈

好多都話好忙唔得閒
有啲吹兩嘴知你冇幫襯搞搞震就開口叫你走

如果人中有時間系統應該一早收莎木皮
莎木有d位遲左去，係會摸門釘
咁樣真係好代入

隻game 好似冇用 DRM
大陸已經有開心版

好既係 pc 版遲 D應該有 mod 玩了

曬銀紙嘅系統點會再用
你估係巫師 GTA Fallout咩

又黎一大堆DC/Marvel superheroes

如果唔夠錢搭巴士去8號倉會點?

我反而想試有冇可能唔夠錢買飛

好似會唔比你洗晒
話要慳錢

到左果個event時你想買野係買唔到

chok唔到架 我試過哂係唔同環境

例如開工唔做野 搞到放工冇錢搭車番屋企
係唔work

loop左好多次先刷到

有機會行行下街見到飛機 我玩咁耐淨係見過2次

新人留名
$229入手
因為十一月會去橫須賀, 所以先提早買

Excite qte 點都fail
應該點玩

聽聞有bug,遲啲先玩

又會畀人叫你寫遊記
唔好尾行啲學生妹呀

個LS向上有bug

唔好去橫須賀本店食咖喱飯
好普通，去試下啲漢堡好唔好食

唔寫遊記啦, 懶

我諗住行到邊就食到邊
可能兩樣都食哂

心跳酒吧係邊

heart beat

地底好似係

GAME入面問人/搵地圖睇唔答你

逢親地圖問題就叫人入GAME問人 路在口邊

開左2先

岩岩睇到吳毅力直播緊莎木
幾年前莎木三仲未公佈前
跟本冇人會記得隻 game
佢冇啦啦o係高登開 post 直播玩莎木
當時覺得幾奇怪
冇人睇都繼續做
所以幾留意佢

p.s 佢個台做左幾年都冇咩人睇

steam出咗更新patch

搵水手搵左成日半 都仲未搵到....19年前已經唔記得晒流程

Emm....發夢見到一路改緊

做乜咁暗

快啲改返啲bugs

有冇同2條友篤波

篤左唔入

有中文反而搵唔到

我搵搵下水手都冇再搵了

load save啦
向左4下定向左5下就入到

個操控同視點好應該改善...可惜世嘉無咁做

原汁原味嘛。。。你可以咁樣講

一開始玩
玩撚到我頭都暈埋
個操控如果用依家standard嚟講根本on9

好驚連第3集都會係咁

出現了
入左 ps4 既不妨買埋 pc 版玩 mod

咁快有mod

要食定暈浪丸打機

冇電腦，不了

打到經典一幕

操控有乜問題？可能習慣左 同我係莎木後都冇認真再玩過 game. 真係唔知近代 game 有乜轉變

叫佢地咪整到莎花成個on9咁先啦

點先可以扑溝到望望

巴打幾耐冇打過機?

賣魚佬信吉話有急事唔答我問題就係為咗睇大媽

出現啦 班友等咗幾年玩MOD

大家注意下有個大bug,爆機後睇緊credit時禁兩下xo等等有機會會skip到爆機save 都save唔到，好痴線

使唔使咁多人呀

可以唔搵咩

好快

試過？

係，伏已中...

屌,我都係

莎木2 之後 DC 之後都冇買機

莎木2 跟住就到 FIFA 16

同你差唔多
玩埋隻 panzer dragoon 3 就無買家用機game
不過轉玩電腦game
去到 fifa 17 先買返家用機
期間淨係有問人借話機玩 wind waker 同 nights2

早一個禮拜特價買咗蘿拉,但莎木一出完全唔想掂蘿拉
真係好Q悶依家啲開放世界

我都中間R人機玩曬Metal Gear

其實最似莎木既
個人覺得係GTAV 同巫師3 (但我玩得好慢fps又低投入唔到 )
人中就動畫向劇情誇d膠d，同莎木唔同tone

巫師3係繼莎木我之後鍾意嘅開放世界，選擇多對話量又大，仲有日夜做唔同情節，我玩得好投入
人中根本唔係莎木嘅格，好矛盾係黑道又同人講道理點點點做好人，只係唔錯嘅商業作品消磨時間係幾好

依家大部份game都係速食同追任務
所以覺得呢個時間系統好正
尋日玩到搭巴士去8號倉, 要睇個時間表等
仲有入到鋪頭可以拎起啲貨嚟睇真係好癲
淨係去便利店睇嚟都有排睇

莎木2多bug到
qte show果粒制係可以OX痴埋一齊
有時又會無端端成個畫面勁黃/暗左

好似叉盒都有呢類嘅bug，會唔會係由叉盒版繼承埋

有新莎木fans 莎木遲出廿年就好

東京有無邊間賣game 地方？想入DC 莎木中古品

係咪轉filter

食屎啦一馬

退左籮拉佢

Check wiki
桐生一馬1968年岀世
涼1986年老豆死果日係18歲
即係兩者同齡 ? Wow左未 ?

電腦版定ps4

想問少少野 莎木1賣得都唔好 點解當時sega重會俾佢出2？

老實講以前賣過百萬唔會係差,
而且1出時2都整緊,無理由唔出啫

ps4 ,.我估pc都應該一樣有bug
最大問題係QTE
搞到會fail晒

原來係咁

DC日本第一集有五十幾萬，二得返十幾萬
其實DC版第三集已完成，但sega唔比出

請問PS4 莎木， 畫面一樣係4:3？

第3集都整好？

2未出果時DC已經宣佈咗收皮,仲邊有期俾3出?

何況我覺得3係未整完,如果整好不如直接XBOX出算啦

印象中無講過

即係點
FF 如果同一世界觀
桐生就繼續係堂鳥之龍
涼就係最強武術家

係，但因為sega內部，第二集銷量，csk , 後其嘅龍如engine 等等問題，莎木已被sega完全turndown, 成為黑歷史

3係咪指4章桂林

其實頭先咁講都幾得意，但玩快節奏玩到一個點就中意慢，希望今次岩時代

鈴木講過2嘅桂林係為咗俾女主角出場臨時調前嘅，可能根本就無plan過喺dc繼續出3，喺2出埋女主角做過交代就算

以前傳聞過莎木3啲圖係有幾張,仲有鳥隼都出埋介紹
但肯定係腰斬咗 唔排除曾經整過條村

船都無左啦1234出左兩集

去到後期
結果再出sggg笑鳩自己

好笑,同阿福對打反佢打後腦
話唔好用呢招呀

又試到新野
鈴木好癲

越打越蠢
有無玩到福仔溝女果度？

呢個一早有，用關節技都係咁

用佢對練梗係玩反擊同投技
狂反佢出腳撻落地踩一腳

未玩到，幾時會有
搵紋身佬儲唔齊筆記放棄

真係唔記得，當年第一次玩都miss咗

玩過咗兩個鐘，第二集仲悶過第一集

拗手瓜有bug
個qte基本上撳唔到

一開頭算好捱過1啦

係溝linda門口條女定yokosuka bar明美

屌睇錯莎木。
第一集正呀，第二集

撳到我手殘
都唔知點拎盃

第二集要到disc3黃天樓先好玩

同刃啲對白好正

好癡線，第一集戰神咁，第二集好難操作又難打
劇情玩咗三粒鐘都唔覺得吸引，好彩97.5買返嚟

見錢開眼嘅仆街仔

明美
返到屋企會福仔個失戀樣

一開波衰在比黃偷晒啲錢，洗晒先賣野又煩，第一份工又悶，到有返少少錢去saveload大法賭袋返幾千蚊係身先無咁頹

第一份工只會玩一次
除非連少少賭本都無埋先會再玩

要玩到呀今次，不過點觸發同咩日子

個明美好厭世feel

一開波呀婆個side quest就failed左

Max

唔識，好出名？

好出名 玩莎木都萬人台

佢2015年講完就嚟

I don't fucking believe it no fucking way
Where is my fucking wallet

又見到:the fate of my retirement life is in your hands now.

有無人知電腦版要幾多gb 內存

因為莎木搵埋畀你 伸手黨

《莎木》系列發展史 一個偉大的先驅者
2018年08月17日17:43

呢篇幾多o野睇

方丈好小氣

打個名已經有

玩開電腦好難會玩唔到

thx 睇緊

有啲資料唔啱

越睇越多錯處

嗯
其實 qte 刑事好似比莎木早出
但莎木開發耐
唔知岩唔岩

咪又係AM2,都係同一班人整

琴晚去左chok老虎機中左三條7
開心左一陣先記得冇得換返錢 \

哦 thx

老虎機係為咗拎証書,
啲幣去到2代仲可以用

之後3會唔會繼承返而家1&2個SAVE?

仲係橫須賀fing緊
晚晚打比原崎望傾電話

唔會

阿婆士多連中2 4 5獎即刻乘勝進擊買多三包薯片
點知全部唔中

有無占卜完先去買?

原崎好勇敢 夠膽就郁我
想郁你好耐

冇 已經洗咗幾千yen去占卜拎筆記

好似買steam版抵啲,咁快已經有mod

今日行過 無實體版
唔該曬先

咁快賣晒
真係咁好賣定入得少貨呀
真係咁好賣嘅話SEGA跌晒眼鏡

吓 唔係掛
仲諗住聽日先得閒出去買

Ps4版有 電腦版行左2間都話無

電腦版淨係出steam,無實體

嚇一跳 Pc碟係唔存在

Pc呢個年代唔會玩碟，部機分分鐘都冇碟機

直接科晒方來旅館

點fail

I am kind of busy....

當年 ps2 人中之龍睇 game 書 D 畫面好靚
問個 fd 借部 ps2 玩希望搵返莎木感覺
點知玩左一陣就好失望
人物好膠質
條街npc 冇配音冇靈魂
個遊戲世界好似好唔實在咁

有冇筆記攻略

強迫症

太麻煩兼要講timing我無乜意欲刷

係呀，仲好嚴重, dc 時代開頭攞唔到一個筆記，成隻game雪左

莎木嘅角色係有存在感，唔係單純一個同故事有關嘅人物咁簡單
一個街坊實際上對進行遊戲係可以冇影響，但又可以透過對話知道唔係冇用佢係遊戲世界嘅居民有靈活有生命，儘管佢係死魚眼冇表情
另外遊戲主要角色都係有自己嘅生活，可以故事以外撞見佢地發現另一面係點，多數只會故事先見到要出現嘅角色，唔係就唔會出現
就算GTA去到5都做唔到咁深入，而大部分嘅開放世界繼續npc就只係一個擺設係空洞冇生命
玩過莎木就會對遊戲世界嘅設定好挑剔
二十年前嘅遊戲到今日仍然有未被超越嘅地方，傳說唔係鳩up係真係存在同業界認同

咁嚴重

跟呢個日本仔打，有啲好急趕你要跟足佢做

睇睇先，thx

一蚊都唔撚找俾個老細

原來game入面都有張海報仔
(今日先有時間開盒)

係咪少貨

深水步仲貴過定價

少唔少唔知 但都幾多貴過定價

上高登買$228

頭先上sheume500k，見到有人forward絛賽鴨片，先知原來有d咁嘅野

佢話隻眼睇唔到野搵唔到間屋 去左公園等
之後太夜去 佢走左

可能瓜咗

熟能生巧

日日啪福仔啲關節練Y鍵反擊

屌你 個時間系統攪到我由朝等到晚

行返屋企淥個麵，等8:00就可以瞓覺開始下一日

想知有冇邊度有攻略

咬手瓜有冇心得?
同埋2代個QTE

好想要

咩嚟？

google番舊既ok 內容一樣

第一次拗手瓜之前save底
用save load大法loop 5次$10拗手瓜
就會拎到杯
正常玩係好難羸到落去
個QTE判定有問題

係咪好少實體貨，今日去喜利問，佢話賣哂

莎木1

賽鴨勁難玩
好難轉灣

我記得有巴打講過點拎四假獎杯 其中一個係睇下屋企碟餸
其他3個係咩呢

中bugs
入劇情睇片成個畫面定左格 但聲就照播
劇情完左識自己彈返去平時畫面

我發現我Miss咗女女告白個劇情

開波打俾黑警
望櫻花樹
望道場八陰八陽

重玩啦

唔喇，上網睇番算

告白係邊段，公園？

下次每過一日save係一個新位
miss野都唔洗由頭重玩

見唔到屋企人最後一面，就係因為涼

第二集

要點算

仲未玩完一碟
我有排玩 細個都冇玩得咁仔細

好想狠狠咁調教亞洲旅行社條女

我反而miss左阿伯公園教功夫...

重玩跟住

開如第二集，個手瓜bug到完全玩唔到....

好似話下個星期會有bug fix

估唔到12都有世嘉苦主 搞咁耐咁多畢屎

告白唔係會打電話叫你出去咩？

勁臭串

冇聽過電話

屌你咁多bug 呀，冇測試就出嚟賣，saga

夜晚返屋企等電話

日版就醒喇，遲出3個月等你地食晒啲bug先

水月突係點先做到

前拳？

第一次 前一步
第二次 前拳 成日話攻擊慢了 福仔嬲嬲豬了

Sega 自己後悔開始放棄第三集未

出快啲啦

同時禁咁制

前口 一下就出到
學唔到其實冇所謂，招小車打仲有用，學完會冇咗小車打

原來要同時禁

陰謀嚟，想復活？
bug都唔理，賣咗先算
對莎木心死啦你地

下 即係唔好學水月？

感覺上時間短咗好多，以前慢慢推都出到好似係

冇所謂啦，我都練咗
唔係學，係涼仔教福頭嘅招，涼仔唔記得咗
但記返又冇咗小車打 記憶體有限

唔知首週銷量有幾多呢

水月突是最強的
我打算用水月突打70人

記得以前可以慢慢出

2可以俾你揀返舊招用，梗係學啦

記得以前分開2下3下好慢都得,依家0.幾秒內要完成

我都去到碼頭，應該過咗啦

都係鐘意投技多d

想問pc版有冇得用手玩? 唔識較

其實如果我日日hea 會唔會有限時要爆機

4月爛啲會上門殺你

手掣唔使較，即插即玩

即係有限時架其實隻Game?

係
你想無所事事喺橫須賀終老？

我google過d人都係用xbox or steam專用手制, 唔知係咪因為我用埋哂d 19老翻手制, 插左都用唔到

涼仔

可以玩到4月咁好

涼仔出面大把女

有冇話限幾時 係一定要係果個日子前爆機？

廢青涼日日拎阿婆500Yen

你指二手？

我最中意巴投

白痴涼

四月未爆會黎打死你

已miss福san叫涼搵電話簿既scenes
通常日日去搵nozomi講野 佢搶先一步比左hints

強迫症發作未

罐汽水唔知做乜好奇怪

最安全方法係日日行動之前save一次
不過過左太多都係冇得救

好難儲齊,有啲要等福仔幫

筆記簿已放棄 問路人既次序一錯就GG
但cut scene唔想miss呀

睇返先知搵鏡果段福san都會落黎幫拖, 呢次唔miss得

我都miss咗重當
玩到3碟睇下QTE變乜先，第一次冇學

無得用番以前啲牌子

你睇下個罐

少女唔鋤愛阿婆呀

撻岀愛火花

鍾意幫人啪骨同羅剎落見到都痛

拖太耐唔知會唔會影響莎木2承繼save之後
到達香港個日期
我自己莎木1玩到12月尾過關,承繼完就1月尾左右到香港
唔承繼咁玩就2月23日到香港
會趕唔到薰3月3日生日
除非你唔諗住溝佢

其實我無出event之後都有告白

乜原來莎木要咁留意日子 以前細個真係唔知

唔係要刷好感咩

想知聖誕有無咩event

唔理架啦行過花店一定傾返一帀句先
起身就一定撥個輪報到

薰芳梅wo

自膠

涼仔冇諗過溝人
當佢妹妹

夜晚去公園見到望，
去酒吧街俾人扑頭

想溝春麗

兩樣都好似聖誕前發生左

無3月3都夠做

當佢係鄉下隻貓

靚仔大撚晒 連碼頭蕃茄條女都
大波災又係

巴打，呢個劇情有咩前置條件

早啲返屋企

比福san爆響口涼要去香港
激到管家婆生蝦咁跳

我驚重玩又過咗

睇片算啦

玩咁多次都唔知福仔會落黎
仲要岩岩搵完鏡先上黎睇到
又要重玩

莎木 重玩 最強

你爆一次機之後再睇攻略玩多次
咁就唔怕miss

痴撚線 呀伯每次親自教招我都係出極都出唔到
係我手殘定有bug 已經禁得超快 都係唔得

屌 原來要全部制一齊禁

原來有咁

我今朝學水月突都係咁 以為一個個掣禁

本身個qte bug諗住由佢算
但玩到呢個位真係唔掂
我見人地鬼佬歐版冇問題,佢地X係A制,O係B制
但亞版掉轉就會有bug

果下好撚福生

好撚嬲

即係唔好轉掣？

應該冇得唔轉
而家唔知點搞好
背晒d QTE都未必撳到
佢d判定唔知點解怪怪地
好似有delay咁

本身XB版係有delay
3年前GT嘅HUBER班人曾經直播莎木2去到斗牛仲慘,次次都死QTE重打咗N次斗牛
依個應該係XB版留落嚟嘅問題

細個唔識用Y鍵,依家玩返Y掣投技真係好屈機

90% positive Steam user reviews
8.1 Metacritic user score (PC)
8.5 Metacritic user score (Xbox One)
8.6 Metacritic user score (PS4)

User reviews for Shenmue I & II are rising across every platform, and you can add your score at the links above!

係愛呀屌你老味

前前後後買左30包薯片 剩係中過一次4等
想死

咩玩法

異度空間
以前已經有呢個bugs

睇到嚇咗嚇

12月25號去tomato抽獎中獎率會大增
但不包括阿婆商店

你哋有冇有時行到某啲位會lag機慢動作？

打電話俾望，但次次都係阿婆聽

我都係啱啱打到呢度，記得係翻譯完中文準備去碼頭前一晚七點返到屋企就響
涼仔好仆街

有d圖load唔到

我係已經去到碼頭

Shit, 莎木2部Hang On 收到咁埋，拎唔到4街機盃

得第2日死圖
其他冇事
睇住先,呢個網算寫得好齊

揸剷車，將啲貨亂鳩咁放

揸車就尾聲啦

拖進度狂返工刷錢扭蛋

等Fix 咗QTE先

碼頭有冇電話打架 想搵陳大人呀

得入口有電話亭

謝謝

終於玩到呢兩個過場

抵食 香港食公仔麵都三四十蚊

無乜通漲過，香港果時買盒飯都唔使10蚊
1真係做得好細緻，2想睇個餐牌都唔睇唔到

我都係呢兩個
話說八號倉個窗唔知點解推唔到個箱爬，第二日返黎就有mk仔幫拖 涼仔身邊好多fd子

三十幾年都差唔多價錢
毒遊500yen豬扒飯勁抵食 有湯有飯有厚肉豬扒
唔明有人同我講窮遊日本食饅頭同飯團
癡撚線

忽然多咗兩隻馬仔

舊倉庫潛入用左差唔多14日
其他人應該好擔心

行政拘留啫，沒事兒沒事兒

阿伯畫晒圖未

好多劇情bug 唔係黑就白，屌

係咪得我返黎就齊晒更新

check過冇更新
頭先玩有成三，四段劇情係睇唔到

唔撚係掛
係咪有得較cutscene 4：3

有得較
唔係黑白就hold畫面
只係聽到聲同字幕

點刷出嚟

第一個好似要打完榎3次定其他劇情
你早返屋企就會等緊你
八號倉有兩個入法一個係直接推木箱 另一個係第一日唔入第二日再去就會幫你

有得打3次咁多？ 我好似打過一次，無啦啦返屋企就等緊我

3次：公園，街，返櫻丘後路？

玩到停唔到手 Sad

較完都咁？

想知酒吧一球入袋係咪唔使轉角度就咁向右16下?

你睇涼仔個死人樣,一把煎落去啦原崎

係 必入

用十字定姑制，試左幾次都唔得

十字

白痴涼，啞仔

輸左大拿拿罰成千蚊 廢青涼一日呃阿婆500蚊咋
唔輸得架

篤贏拎左貼士但又會miss條街啲人嘅線索嗎？

得兩個美軍知

有冇鳳凰鏡畀三個智慧老人睇
大石先生 夏秀玉睇完有成就解
山岸先生睇埋可以拎嗰一部份筆記

Shenmue II: 甜蜜的憂傷
Shenmue II: 在離開香港前，向4位傳授武德的武術大師道別
眾大師：屌，你過海咋嘛

第二集有部分qte event bug到傻l左，不停OX閃，好癲，決定更新後先再玩

返到屋企試試先 唔該晒巴打

等更新埋先玩第二
我第一先玩到福仔爆響口 豬隊友

原來莎木1都透露少少莎木3嘅野
應該會講陰陽嘅平衡力量

朋友探訪應該係未去港口前
夜晚去bar yokosuka明美會同你講福san打過去搵涼
叫涼返屋企

hold 畫面既話
熄game再開過就無事
唔熄會一直bug落去

- 攞垃圾四眼仔個盃個時係bug畫面

好想開到

所以出現第一幕後就要不斷重玩

錯有曾著
睇獎盃record個時
唔使見到條垃圾既死人樣

大家打交多數點打
用咩招多

一陣無更新

拳拳拳拳
腳腳腳腳
巴投
完

喊出黎

其實齊筆記係咪冇獎盃之類
有啲唔想儲齊,成日要等時間

儲啦儲啦

儲啦儲啦 唔等都等左十幾年

咪去打機唔返屋企。
會唔會有成就夜街男孩

無杯
但有無杯都唔係好想儲😂好多都係占卜占出黎

好想打爛傻仔福隻豬 偷晒佢d錢

儲筆記

佢條粉腸，畀錢我都搞到一鑊粥咁

可惜一日只可以同福原打一場
同佢打如果出其他地方學嘅招佢會O嘴問乜L野招黎覺得好三製作人真係好心👍🏻

A同B掣問題
歐版冇事

btw 莎木2好似bug左拎唔到離開香港果個盃
但我已經玩到去下一個劇情盃
唔通又要重玩

外國都有人講

丁開都係丁啲npc對白

占卜真係好煩

終於重玩完1, 可以開始未玩過既2~

快喎!!!!

但竟然save唔到...明明冇skip到名單...

反擊投技有種快感
機舖打阿柴可以開個專位俾佢
幾時想打佢都得

有無巴打打得贏機鋪隻光頭佬

輸

唔係掛

揸剷車俾Npc卡死咗

福仔太廢啲投技成日中
同貴章第一次打反擊投都經常失敗

恭喜...你可以load save玩多次
睇多次涼上船
我同另一個巴打都中過伏

咕嚕好勁 全靠福頭救一命
其實撳後係咪擋到？一時得一時唔得

最難頂係要再打光頭佬

其實練功系統好正，睇住出招柒下柒下開始
練成之後整個動作都唔同晒，可以同其他招變成組合技
好細心嘅處理

今次要認真玩，以前玩2都無咩練功

2係取消咗練功

同埋2無認真地出招，鳩打加巴投

吉

智慧老人講野你要聽

終於到左香港, 但發覺NPC對話比起第1集失色左唔少...

贏左仲會唔會見到福頭出場?

佢出場有咩用

閪晒面

其實機舖難在太窄同埋個鏡頭太差
啲招出錯晒

出出吓招變咗英文聲

我會諗，係咪應該畀張親密嘅呀望，廢時佢拎張隔好遠

咩聲

縮水咗

唔係日文啲，沙！哈！
變咗英配

咁搞笑

搵我做freelance譯番本身英文都好

好笑睇人直播英文版字體Pick up ticket變咗Dick up ticket

Ps4二手post 已經有人放，180蚊

打爆左定垃圾先

其實有冇用 而家重係拎緊阿婆500Yen
遲下係咪有得打工搵錢 窮過西

All in左成副身家去買薯片
都係抽得一隻湯川

鬼知佢

之後有得去港口搬貨賺錢
係唔推進劇情下可以日日做 放飯同夜晚自由時間

我飲可樂中左獎 個罐點換

去TOMATO/阿部

同佢傾計 佢講劇情 要傾幾次？
有咩換架？

入到鋪你按三角去睇物品個畫面
再比佢就換到

原來係打得贏

用咩招多

諗住星期六日晚做感冒童
點知兩晚一拎起手制就眼訓

如何回到18年前

今集有冇竹戈莎花汽水

唔好同佢駁拳，洪師父
見佢起跳就出腳，開波前Set定LT/L2係出足止，佢一跳就一腳踢埋去瞓底
保持距離唔好俾佢跳上你度扣好多，睇準用Y掣擋用虎菱打亂佢，硬直或者近距離跳起就用裡門頂肘頂撚死佢
最主要唔好急攻要睇準佢擋同避佢一下一下打保持血量

唔係咁易架
我都係返去恰福頭算

的確係 因為佢條血好撚長
可以中十幾腳出足止睇十次裡門都唔死

中過一次

開咗個位專打呢場
莎木1最難打今次

占卜完先去抽有效率好多

我都中， 我都唔知係唔係skip 左
其實係 bug 定係我 skip 左？

180咁高水

最緊要都係用開果幾招練滿，會快打死好多

其實唔學都得，玩落去係有得返工賺錢，不過有錢都無咩用，無野值得買

扭蛋扭成晚

古董舖啲招好勁

旋風

我覺得後期係碼頭跟人學d招先勁，好實用，起手又快
btw腳技同投技制係咪好似掉轉左 ？

以前係咁

拳擋
腳投

旋風係打70人最有效率嘅招黎

返去S/L大法再接再厲

抵玩過而家啲課金手機game n倍

PS4個制設定搞到要用拳腳既技好難出
手指打橫baan落去果時好易high到其他制

剷車唔推劇情係咪要留到11：30

除返開100蚊一集
第二集仲有落玉,r手瓜,賽鴨,打鬼妹同和泉.....
玩到出3都得

問幾句嘢嘅地方啲音樂都咁正

屌成個馬些路咁款

學嘅招繼唔繼承到落2先

可以

莎木截圖集

原來栗田同優理子拍拖
賣菜佬會瞞住賣菜婆去賣煙阿婆度打電話，講啲老婆唔可以知嘅秒密

住谷大媽係橫須賀天文台 問咩都知
問佢知唔知邊度有旅行社 就8下涼係咪要同女朋友去

真八婆

我玩到返工前, 佢地已經散左

去到散咗先知拍拖

師奶有咩好做 係週圍八啦

之前睇對話好似係媾緊, 過多陣已經散左
btw優理子幾正 老豆又有幾間舖

唔知有冇認錯人
返工勁近 行條一段路就到
麻雀公園對上最入啲公寓

跟蹤狂
花店d女都係正

咁啱見佢收工
跟個阿叔做乜

日本主婦黎講結衣最高

大家就黎做外國果啲莎木痴漢

喺歐洲呢面暫時未行到game舖

係咁出掃膛腿果招就贏
技書骨董屋有得買

即係旋風

大商場電器/game鋪
行department store立下眼睇下有無

剷車份工都幾好做 做夠配額日日加人工
現金即日糧兩粒鐘食飯實做五個鐘

好似係最多600,之後再無得加

運一個600我都想做

重點係多勞多得唔係時薪 仲冇ot
報咩仇呀做叉車大王啦

達哥返咗嚟

留名睇玩莎木成班人話要轉GAME

又中bug

莎木

達哥玩莎木!!!!!!

Chatroom 小學雞捱到幾耐

chatroom:好悶呀,轉驚啦

依家6,098 人
等睇跌到2000人

其實都估到達哥玩硬

應該開心定唔開心

吓？！達哥玩莎木！
肯定唔夠半粒鐘轉驚轉驚

達哥好鍾意莎木
用好多時間介紹

達哥玩 正

達哥會Miss幾多個event

出現了
Kennedward: 重製咗都PS1咁

Danny82333:咩野垃圾史前game

佢玩過啦

唔代表唔會Miss

關你撚事 (wong99414): on9 game

達哥話隻 game 係佢心目中 top3
希望有佢托一托多d 人識隻 game
多D 人買莎木 3

FEEL到佢好鍾意

Chatroom 已經講緊垃圾game, 仲唔上供俾鈴木？

學技會唔會卡關呢

唔睇開都睇下先

撐莎木，睇Chatroom

5,961

5950

5945

道場把劍有乜用架？

推進度

點先可以同福仔練習？
同佢講都係講劇情既

斬人囉

搵住谷太太會卡幾耐

佢有咁叻就好 斬左涼仔先

5,823

我打緊都save睇佢玩

我閂埋驚

關已卡

點先可以同福仔練習呀

未出櫻丘已1345

行入道場，有就有 冇就冇

下 咁架？

15都未出到

CK姐

Chatroom 下下都 殺殺殺

人數持續下降中

last一日,想問下最尾自由時間點解D攻略叫人去休息室用晒D錢買生魚片?
可以到第二集換番錢?
我有三萬yen無用到, 想知道有無辦法盡留錢到下集?

2開場冇耐會比人偷晒 D 錢

喺2代買打火機

未被人偷錢之前有時間買?

山魚片淨係餵貓

係呀,所以睇下有無方法

買嚟做咩？

拎返個袋之後賣晒佢

哦

其實之後用SL大法賭錢仲快手
玩$500一鋪賭大細

平時達哥幾點開台?
今晚無門禁,佢可以行到4點

係得佢先玩到咁好笑

Ps4啲Bug癡撚線
好彩我玩steam跟Dc掣好好多

9:35 fifa 吹水講新聞
10:30左右先轉game

好開心達哥玩到自己鍾意玩嘅game
佢玩得興奮 講野都好笑啲 睇都好睇啲
希望佢唔好介意班小學雞 繼續玩落去

有新嘅中年觀眾會加入

佢玩得投入好多
冇趕收工feel

班小學雞又話打人中，佢地唔悶人地都悶啦打咁多集
達哥擺明就唔想再玩人中啦
隔咗成廿年點都玩莎木啦，輕鬆自在嘅幸福感冇乜遊戲有，睇到達哥好享受莎木

我今晚係第一次睇佢直播打機, 估唔到又幾好笑

等到了
人中3啦人中3啦人中3啦

人中達哥講過一次，話人中極2又接北斗好悶

咁咪好囉，近來佢有啲跌vott，希望莎木幫到佢

me2

不過睇住佢miss晒d野趕主線劇情就
莎木係要做下無聊野先正

大家推得咁勁，咁1001搵位兄弟開甫啦 我未必得閒開

但如果佢真係逐個櫃慢慢開
chatroom又會屌悶

佢都未必知有呢啲野。
追主線就好快

狂開主線一日內可以爆機
唔使週圍遊問人咁煩，但少好多野睇

好耐冇睇 之前打人中跟住DR4 GOW都冇興趣睇
終於有真心鍾意嘅game

占卜都冇做，又冇報警睇樹睇牌匾望飯枱，遺書都冇睇
乜都漏晒

一係唔知，一係以為好似人中咁隨時觸發
有冇幫阿婆同練功

希望因為佢中意而有心去做

DR4 果陣晚晚打到發火,明顯唔想玩落去

佢都講到出口話係爛game,淨係想知結局先玩埋落去

而家D遊戲太多提示
莎木呢種自己慢慢發掘會開心d同投入d
唯一唔好就真係會miss野
好似上面d巴打咁miss告白

睇下遲d有冇人係佢fb出post/pm佢

重製

啱啱撞到幫咗

順手學埋重當

變咗二連擊咁柒

打阿柴唔練功一定好好笑
三兩下畀阿柴秒

Cyberpunk 2077出左gameplay

開頭吸引到我，最近我就麻麻。
ghost of Tsushima我就期待

有幫阿婆

終於爆機白金埋...無玩接近廿年玩返都係咁正，如果可以重制到好似人6畫面就好了

白金 好勁

快到

練到過半嘅羅剎落打機舖阿柴中幾次都捱到

都話左安耶馬巴打未返黎實有癲佬做癡線野

Ghost of Tsushima 直頭電影級數
D光暗靚到癡線

白金神作~完全無難度 大半都係劇情盃

達哥一玩莎木冇左千幾人睇 應該都係小學雞 覺得畫面好差

莎木基本上係for回憶撚的~我課金kickstarter都係為左一份情意結!

識欣賞自然會鍾意
鍾意畫面咁流於表面莎木1 2唔適合佢地,就算真係重製都會話好悶又無聊

話就同一日宣布重制既FF7
狀況如何？

仲係得3年前段片
反而成日被人屌嘅莎木3就準備出貨

清走晒班小學雞不知幾正
chatroom成堆話ps1畫質,又話起角又剩
可能連DC係咩都唔知

PS5 Game 唔駛急

個翻譯亂鳩咁嚟
明明有叫哥哥，芭月君，涼仔，先輩等等
佢就係唔係都譯涼

我返黎都唔痴線架

有埋日配就好正

拎到離開香港盃已好勁，有巴打走左拎唔到

佢而家唔旨在直播個一兩千卦

兩隻出左再講

yo broooooooo

大佬

識鬼咩班小學雞,PS1都未見過未玩過學人講
記得GT當年個轆都係起角唔圓
佢地最鍾意嘅人中3HD咪又係咁嘅衰樣

搞到我重玩左
而家岩岩先到桂林

Max玩莎木都係得平時一半

薰個樣
隨時人中3原作都未睇過。
利申：淨睇重播唔睇聊

鈴木累完世嘉累streamer

個標題

事實係莎木1唔適合直播
莎木2就緊張刺激好多,不過我見大部份都係直播莎木1

唔知達哥會唔會玩埋2

玩得1冇理由唔玩2掛
同埋達哥咁鍾意莎木都冇理由玩一半唔玩
btw莎木2真係多野玩好多,地圖又大
淨係九龍城果d劇情已經夠晒刺激

又可以玩幾個月

達哥路痴都唔知記唔記到香港d地圖
去到九龍又勁多XX樓
btw 九龍d樓真係好恐怖
尤其係黃天樓,配埋D陰沈BGM,成間鬼屋

Lunch睇咗達哥尋晚嘅直播
好耐冇見佢玩得咁投入同開心
笑料又多, 仲要唔捨得收工

可能直播睇嘅人數跌至0，之後就唔玩2

把鬼咩! 啲lift唔係層層停嘅!
痴線架，九龍城寨唔洗行獨木橋架

第一集爆機有5萬幾yen
去到第二集得返千幾hkd是否正常

個腦有問題呀？腦裝屎

莎木特別匯率100:3

打飛機去台灣同中國都係100000yen
去香港要220000yen黑店

旅行團又唔同嘅，消費爭咁遠

涼要大手買入日本水貨去到香港賣

都話達叔會玩

係高登見到有人搵得返上年達哥吹奏莎木條片
我之前想搵都搵唔返邊日

隻game抵買？
細個冇玩過

出街食餐飯既價錢 有兩隻 game 玩點會唔抵買

二百令蚊買兩集劃時代大作絕對抵啦

如果係ps4既話就建議你等等
D bugs 多到喊

好驚第三集整得唔好

買日版

莎木1可以玩住先
莎木2就唔好住

除咗啲樣未擔心過

有一個post

又*一個post